{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho606097/peullola-hotel-jeideulim-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698404394375&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=61318&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201581427&selectedRatePlan=207952093&expediaPropertyId=15605642&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인덱스제이드림호텔"
    },
    "text": "インデックスジェイドリームホテルは車で10分以内の距離に東門市場があります。 ホテルは計10階建ての72室の客室で構成されています。 チェックインは15:00から可能で、早めのチェックインは客室のご利用状況によって異なる場合があります。 チェックインの最低年齢は18歳です。 チェックアウトは11:00で、レイトチェックアウトは客室利用状況によって調整される場合があります。 旅行の際は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 到着時、フロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 チェックインは満18歳から可能で、満5歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で追加寝具なしで宿泊する場合は無料です。 ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できませんし、障害者同伴の動物は可能です。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 施設内の駐車スペースは提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "インデックスジェイドリームホテルはどのくらいの距離に東門市場がありますか？",
            "answer": "インデックスジェイドリームホテルは車で10分以内の距離に東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "インデックスジェイドリームホテルは何階建てで、客室は何室ありますか？",
            "answer": "インデックスジェイドリームホテルは計10階建ての72室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "早めのチェックインは可能ですか？",
            "answer": "早めのチェックインは客室のご利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最低年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトは客室利用状況によって調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行の際は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。到着時、フロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊について教えてください。",
            "answer": "チェックインは満18歳から可能で、満5歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で追加寝具なしで宿泊する場合は無料です。ベビーベッドは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できませんし、障害者同伴の動物は可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "施設内の駐車スペースは提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 563
    }
}